【求救！德國戰線要人！】只係用你幾分鐘!!

德國版人權法案
呢個真係好值得簽!! 衣家得4千幾個簽名咋!!!對唔對得住義士???

夠50000個簽名，德國國會就必須召開公聽會喇！
聯署網址:

教學 :

巴絲咁用心整晒教學，係咪用你幾分鐘都懶先?
冇時間喇!! 得10日咋!! 廣傳!!

衣家得4千幾個簽名咋!!!對唔對得住義士???

手足呀, 幫手啦! 冇時間喇!!

簽咗

推

幫手推

多謝!!
明明呢個有用過白宮果個
都唔夠人

如果佢有英文版會更好

好多人見到好似好多步驟就怕左
明明只係要你申請個account 咋嘛

幫手Spread緊

Push

推！！

簽呀

推呀

呢個鐘數出po
btw done

簽左, 幫推!

人哋喺德國㗎

DONE!

跟足條片做2分鐘都唔洗 出嚟啦鍵盤戰士

Done

推推推

done. 推

咁都係嘅 sor 只不過驚會冇人睇Po

google translate 都ok 架!

翻去簽

Push啊 好簡單㗎

簽呀 上熱門呀屌

推上熱門啊

對唔對得住手足呀

Push ah

P牌推唔到

Pushhhh

done

push

有用既唔會推得動

簽啊禁多位

tui

唔好懶呀，鍵盤戰線冇可能輸

依家先六千幾
唔係掛

證明好多人懶
怕翻

證明好多人懶 怕煩

推
已簽

簽了

上個月簽咗 點解仲係得7000人

懶人多

簽左！

signed and shared

簽簽簽簽簽

.

手足唔係condom

signed

教埋都唔簽 都唔知有乜好講

推上熱門

pish

德國咁憎納粹黨 we connet 打中共

簽咗，但叫人幫手簽，好多 feedback 返嚟話地址唔係填德國境內，覺得感覺無乜用，佢一 filter 返就知幾多係本土

已簽，仲可以學下德文
推

有心人整埋教學
有咩原因唔撚去簽呀？
而家得萬8
一人同我開10 個ac呀！！

簽咗先啦點都
佢有話只限本土？
咁咪寫德國地址囉

我都唔明呀
80萬人遊行 點解冇5萬人肯開account???

簽左簽埋右

推唔郁呀p 牌屌

幫手開ac 啦一日得個6千人！

簽ed!
個教學好清楚!
在整的短短時間, 都見個聯署人數有上升(雖然好慢)
希望大家推多d 呀!!!

Push ar

隔咗幾日都係得三萬幾，好奇怪

推佢老母